男仔同男仔之間會唔會真係得純友誼咁簡單？

好難
熟到咁上下都會有是但一方動情

無 一定係gay

能成為密友總帶著愛